點解掂到准山 液體 會痕既？？？？？？

這是因為淮山裡面含有一種叫做皂角素的物質，去皮後會有一種呈鹼性的黏液，所以我們手上感覺滑滑的。其中的蛋白和薯蕷皂甙會刺激皮膚引起過敏，典型表現癥狀就是痕癢，嚴重的可能出會出現紅腫、刺痛。該癥狀出現時間往往因人而異，有的人切的時候就感覺到了，有的人在切完後才發作。

推

好痕架 超痕

芋頭都有

小心team kill

芋頭都會

玩還玩咪撚team kill

咪玩啦，練好對陣時萬一要撤退點樣保護弱小好過，啲狗專砌落單嗰啲